[369]【還看珠西】港珠澳大橋業務拖累 冠忠巴士發盈警料少賺六成

冠忠巴士（0306）發盈警，預期截至今年9月底止中期純利將不多於4000萬元，意味上半年純利將大跌超過六成。集團解釋，上半年盈利大跌，除因為欠缺出售資產的特殊收益、油價推升成本外，集團期內因港珠澳大橋開通開展跨境巴士業務造成巨大開支，亦是盈警主因之一。

冠忠表示，港珠澳大橋開業成本包括採購額外巴士產生較大的折舊支出、租用跨境巴士配額、司機招聘、培訓以及宣傳開支等；同時集團去年上半年因出售錄得5900萬元非經常性收益，推高基數下令今年上半年收益按年下滑。

港珠澳大橋上月開通，在大量過境遊客湧入在東涌造成交通擠塞及混亂，冠忠主席黃良柏早前曾現身「護航」，表示不應單看一天或一個月的情況，相信有關路線將會大受市民歡迎。

豬頭骨
架車入面有屎有尿應該日日都發生

炒業績
前兩日股價飛天

呢啲算小事

最弊佢成架車都係半價廢佬

開一架蝕一架

係咪之前雨革申請禁制令清場間公司 ？
係嘅話就抵死

係
當時啲旅遊巴仲貼晒Banner寫明反佔領

無良柏 抵撚死啦
仲嫌賺得少
佢對d司機好刻薄
一日做成15-16小時
每月放得3日假

等政府資助

冠忠巴士老闆黃良柏話東涌居民出賣香港人

12月都未到咁快被港豬噢搞到盈警

愛國愛黨

走大橋 看珠西

幾千億起條橋
原來就係服侍大陸班兩蚊廢老
全世界都笑柒你

遲下就會補貼

背靠祖國 抓緊機遇嘛
增值自己，怕咩競爭
一路一帶 大灣區 橫琴 前海 雄安新區
大把發展機會，怕咩先

还有党系列